有冇人有睇Rick and Morty?

呢套野講d信息好癲

第三季第一集

Pickle man果隻

好鐘意睇
最鐘意啲估佢唔到嘅情節

學術台？

睇曬三季